<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Ukraine Archives &#8211; NEAR Protocol</title>
	<atom:link href="/blog/tag/ukraine/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/blog/tag/ukraine/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 05 Oct 2023 18:17:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.3</generator>

<image>
	<url>https://pages.near.orghttps://pages.near.org/wp-content/uploads/2020/09/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>Ukraine Archives &#8211; NEAR Protocol</title>
	<link>/blog/tag/ukraine/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Унікальна можливість для українців: Безкоштовні квитки на NEARCON ‘23</title>
		<link>/blog/%d1%83%d0%bd%d1%96%d0%ba%d0%b0%d0%bb%d1%8c%d0%bd%d0%b0-%d0%bc%d0%be%d0%b6%d0%bb%d0%b8%d0%b2%d1%96%d1%81%d1%82%d1%8c-%d0%b4%d0%bb%d1%8f-%d1%83%d0%ba%d1%80%d0%b0%d1%97%d0%bd%d1%86%d1%96%d0%b2-%d0%b1/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[NEAR Team]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Oct 2023 18:17:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NEAR Foundation]]></category>
		<category><![CDATA[NEARCON]]></category>
		<category><![CDATA[NEARCON ‘23]]></category>
		<category><![CDATA[Ukraine]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20949</guid>

					<description><![CDATA[<p>NEARCON &#8217;23 &#8211; це багатоденна конференція, яка збирає найяскравіших представників блокчейн-індустрії з усього світу. Це місце, де ви зможете почути …</p>
<p>The post <a href="/blog/%d1%83%d0%bd%d1%96%d0%ba%d0%b0%d0%bb%d1%8c%d0%bd%d0%b0-%d0%bc%d0%be%d0%b6%d0%bb%d0%b8%d0%b2%d1%96%d1%81%d1%82%d1%8c-%d0%b4%d0%bb%d1%8f-%d1%83%d0%ba%d1%80%d0%b0%d1%97%d0%bd%d1%86%d1%96%d0%b2-%d0%b1/">Унікальна можливість для українців: Безкоштовні квитки на NEARCON ‘23</a> appeared first on <a href="/">NEAR Protocol</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>NEARCON &#8217;23 &#8211; це багатоденна конференція, яка збирає найяскравіших представників блокчейн-індустрії з усього світу. Це місце, де ви зможете почути найсвіжіші ідеї, познайомитися зі світовими експертами та знайти натхнення для вашої майбутньої кар&#8217;єри. NEARCON &#8217;23 пропонує широкий спектр тематик, включаючи штучний інтелект, кібербезпеку, блокчейн, веб-розробку та багато іншого.</p>



<p>Як невеликий акт солідарності, NEAR Foundation пропонує обмежену кількість БЕЗКОШТОВНИХ квитків для українців, які живуть у Португалії чи Іспанії, на NEARCON ‘23, що відбудеться в Лісабоні з 7 по 10 листопада.</p>



<p>Це неймовірна можливість познайомитися зі світом Web3, розширити свої знання та знайти нові можливості для кар&#8217;єрного зростання. Не пропустіть цю унікальну можливість та отримайте безкоштовний квиток на NEARCON &#8217;23 вже сьогодні!</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-що-таке-nearcon">Що таке NEARCON?</h3>



<p>Ті, хто не знайомі з Web3, можуть не бути обізнані, що NEAR &#8211; це блокчейн, екосистема та міжнародна спільнота розробників, підприємців, фаундерів і провідних фігур у сфері децентралізації.&nbsp;</p>



<p><a href="http://nearcon.org/">NEARCON</a> &#8211; це основна щорічна подія для NEAR. Кожного року спільнота NEAR збирається, щоб слухати, навчатися, спілкуватися та розробляти надихаючі ідеї для майбутнього.&nbsp;</p>



<p>NEARCON &#8211; це найкраща освіта в галузі Web3! Як провідний децентралізований проект у світі, NEAR прагне привернути та надихати наступне покоління талантів Web3 з обмеженою кількістю безкоштовних місць.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-що-ви-дізнаєтесь-на-nearcon-2023">Що ви дізнаєтесь на NEARCON 2023</h3>



<p>Web3 складається з кількох ключових ролей і секторів, і на NEARCON ‘23 ми матимемо можливість почути виступи та взяти участь у панельних дискусіях із провідними фігурами в галузі Web3.&nbsp;</p>



<p>На NEARCON будуть обговорюватися такі теми як Open Web, де використовуються технології з відкритим кодом, включаючи NEAR. Також буде розглядатися взаємодія блокчейну та штучного інтелекту сьогодні та їхні перспективи в майбутньому, а також роль <a href="https://www.neardc.org/">NEAR Digital Collective</a> у децентралізації управління NEAR. Крім того, будуть поширені оновлення щодо регулювання та політики в сфері Web3.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-як-отримати-безкоштовний-квиток-на-nearcon-23">Як отримати безкоштовний квиток на NEARCON ‘23</h3>



<p>Отримати безкоштовні квиток на NEARCON ‘23 просто!&nbsp;</p>



<p>Основні вимоги включають:</p>



<ul>
<li>Ви є українцем, що тимчасово проживає в Іспанії/Португалії</li>



<li>Ваш вік більше за 18 років</li>



<li>Ви можете відвідати подію особисто в Лісабоні з 7 по 10 листопада</li>
</ul>



<p>Щоб отримати безкоштовний квиток на NEARCON &#8217;23, переходьте за <a href="https://near.org/nearcon23.near/widget/Index?tab=register">посиланням</a>, заповніть форму аплікації. Вас буде перенаправлено до завершення оплати, де ви введете код знижки <strong>«UKFRENSNCON»</strong>. Ви отримаєте квитанцію на ваш імейл, і квиток буде надіслано вам пізніше перед NEARCON ‘23.</p>



<p></p>
<p>The post <a href="/blog/%d1%83%d0%bd%d1%96%d0%ba%d0%b0%d0%bb%d1%8c%d0%bd%d0%b0-%d0%bc%d0%be%d0%b6%d0%bb%d0%b8%d0%b2%d1%96%d1%81%d1%82%d1%8c-%d0%b4%d0%bb%d1%8f-%d1%83%d0%ba%d1%80%d0%b0%d1%97%d0%bd%d1%86%d1%96%d0%b2-%d0%b1/">Унікальна можливість для українців: Безкоштовні квитки на NEARCON ‘23</a> appeared first on <a href="/">NEAR Protocol</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
